話唔針對警暴個d人，同講用愛穿透坦克有咩分別

第一，警暴就係美國最大既切入點，再順勢上去打中共，唔比多d料美國點做野
第二，唔針對警暴，警犬就會愈打愈大力，前線就會愈受害，就係要佢地比人第一個制裁，佢地先會知驚唔敢郁手，已經有d白衫淆底到仆街keep晒record
第三，最重要既係，屌你老母個政權就係比警察保護住，唔打散警犬點樣去打中共？二戰美國會唔會話唔好打納粹德軍，要直接打希特拉？唔打德軍點打納粹？用愛穿透警犬？你on9?

與其叫人唔好點做點做，不如諗下自己要做d咩好過啦

其實政府真係得呢所謂三萬卒仔
既然做唔到擒賊先擒王
就不如針撚住班狗 然後政府放棄 卒仔暴動

係 佢地個腦就係諗得咁死：

警暴，警黑合作，一經外媒報出黎，反映香港係警察國，極權社會，於是香港人反警反極權，奮力上街，咁樣反而係「冇力」「失焦」架，外媒報呢d係唔好架

反而如果外媒報港人摺紙、唱歌舉旗，嗯對準政權喇咁就，咁樣既報導一定好powerful，外國人一定更同情更關注香港，覺得香港水深火熱喇

網上左膠極多 928 仲講乜100%和理非 結果咪100%比人打爆頭囉

岩呀。 唔搞掂班卒想就搞政權？？
政府請啲垃圾唔撚讀到書嘅毅進仔某程度就係組織護衞隊

德國人如果當年掛住對抗納粹軍，就係比納粹軍搶左fo，冇對準政權，搞到外媒淨係掛住報納粹軍暴力問題，冇人報德國佬有舉好多國家既旗、有和理非，失焦呀

林鄭都話得返3萬警察，對準呢班警賊唔係對準政權呀？

班友日日係到失蕉
屌你煩過唐三藏

一人一罐可樂 打穿坦克就啱

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

又係呢一張圖出嚟嘅時候